有冇人仲記得江湖聊天室

依家係咪已經絕左迹
好想玩返

冇人玩過江湖

係咪有得伐木

好懷念，有放牧 釣魚 練功咁
入聊天室個聆聽睇字都聽到聲咁

好似有人試過改個網址就chok左好多資源

最記得係泡點 一野升勁高LV
細個最想做係官府

嗰時好想俾錢做站長

其實都唔知嗰陣同啲人係傾啲咩
點解可以玩到咁耐

而家有得玩番 但係無人講野就無意思

當年同個可能係女仔既user傾得好開心

咩江湖係種有人

當wtsapp被淘汰可能就變左下一個江湖

可能係
世途一直險惡

我仲好記得識左個男仔叫keroro軍曹 好想搵返佢

同埋死都要掛機 見住自己個排名越嚟越前好爽

以前讀書果陣
經常借啲意有電腦係手就開個ie黎chat
電腦又慢 ie又廢 網速又慢 打字又唔係叻
不過果陣識到既朋友真係好pure好true
真係單純識朋友仔
出埋去唱k 生日果啲
然後再搭住網友 佢介紹啲朋友我識
果陣識左一個, 令我有好感
除左佢唔玩江湖之外
同佢玩ICQ 日日都可以瘋狂吹水
一齊介紹歌聽,
傾Pokemon 搵到個線上link (baidu)
又晚晚瘋狂傾電話

好矇矓既初戀感覺...

可惜果陣太內向怕醜, 唔敢再進一步

記憶中好似是c008
站長是怒龍決

我記得第一隻玩係靈劍江湖

我都係

果陣玩凌氣逼人江湖

天外飛仙！
官府有天眼見盡厹

個陣on99 玩到去銀行入50 蚊做會員

以前玩呢個
放左幾百蚊落去
以前打人出招用曬gif同放歌

好想玩黎懷念下 仲有冇未摺既江湖

好記得個副站長突然俾左勁多經我
一次過由5lv升到120lv

我做過官府 試過同人串完殺左佢再禁佢言

你已被愛國者導彈轟出聊天室

香港傑仔江湖
個GM竟然同我係同一間小童群益會玩
叫我讓部機比佢玩 就升我做官府
做左兩日就比佢踢左

0408

撞入到個ac拎到好多野

無dum過錢, 不過有d位幾好笑

勁多拳皇gif 圖 打人

劍雪浮生江湖
係我玩得最耐亦都係識得最多人嘅江湖

冇比過錢玩 最後放棄左

屌乜依家仲有 ？呢個鐘數都有11人online

嘩屌啱啱入去睇，幾多功能。不過我記得我以前係玩一個主題係龍珠既類似江湖聊天室，唔知大家有無玩過

！

仲有得玩，但咁少人 氣氛冇咁濃厚

以前玩到好多徒弟

仲有九天江湖 阿安留名

收左個徒弟，點知係同學校師妹
X吉

前幾年高登仔開左個江湖玩
高峰時期都有百幾人online
有冇人果陣有玩過

我就係開高登派果個
最後仲有200幾個巴打入左黎
做左最大門派

可以結婚、包二奶
小學玩已經有大婆同二婆

解防卡

我都比過錢 官府5級

有無人玩怒龍六站